其實你唔講侵個名，美國自然兩邊都撐你

美國左膠好多係真心膠，見到我地警暴嘅畫面實撐我地
美國共和黨就點都憎中國，所以都一定撐我地
你舉曬牌話 President Trump please liberate Hong Kong，即刻半個美國覺得你係右派
你唔舉個牌，難道侵就會唔理你咩？
最後，其實美國旗都最好唔好舉，因為好多美國人都唔鍾意大美國主義，而且都係嗰句，你當侵傻㗎？你唔舉旗佢就唔會打中國？

去睇下 Blizzard 嘅 twitter，佢哋喺度話撐 BLM movement，下面成堆幫香港發聲
根本唔洗奶侵都會有人關注我地

即係其實我地唔駛站邊，繼續講返我地香港發生乜事就得

或者你真係想發聲支持侵嘅，唔緊要，但係要記住你係冇可能用一個外人身分令一個美國反侵嘅人撐返侵，所以唔好喺 twitter reddit 駁啲反侵嘅人，咁樣只會令更多人憎香港人，反而附和啲撐侵嘅人可能好少少，但都係最好唔好喇

但sorry我堅支持侵，佢既出現正正為修正左膠謬誤

係啊，你覺得你站咗邊會影響侵侵點做嘢？但就一定會令世界上好多反侵嘅人反感

人人都有自由嘅，佢哋之前Donald Trump唔得咩？

係, 如果真係支持都唔講得出口, 重講咩言論自由講咩民主

心裡面支持好喇，唔好上 twitter reddit 大肆宣揚

講係講得，但係你要你哩一刻嘅「言論自由」同屌左膠嘅爽，定係要多一堆美國人支持你？

人權法係兩黨一齊推㗎

美國左膠好多係真心膠，見到我地警暴嘅畫面實撐我地

邊係 攞道德高地姐
荷里活同nba班賤種平時日撚日講仁義道德
火箭隊gm 單野一齊扮睇唔到

反而保守派 姐係擁抱傳統美國價值觀個班先係最撐我地

咁好難嘅啵,係集中營裡面果D全部都係講當勞侵個名.
其他人真係無個識.
真有一人是男兒嘛.

有少部分係咁，但大部分大眾係真心膠

的確係唔應該排對入舖頭搬貨架.就算小學生幼稚園都識.要人講已經好無癮啦,係話? 話之你乜族乜人.

不舔支共爸爸卻要舔膠,NO WAY

唔關我地話唔話我地係撐侵事

冇叫你奶膠，叫你唔好奶侵姐

而家兩邊都撐我地
點解咁on9要站邊去得失另一邊
同埋根本兩邊都反警暴支持種族平等
我地繼續反黑警就ok

不嬲都係應該咁

咪係囉，香港人醒啲喇

反而而家有好多香港人喺twitter去connect BLM movement，甚至支持antifa，pro-trump嘅好少

講道理得喇,唔使奶.

connect BLM 其實就一定冇死嘅，但係撐 antifa 就真係另外一個極端，都係最好唔好喇

屌曬上面個班話咩"唔撐侵即係奶左膠"
而家邊有人叫你奶, 係叫你地唔好題唔好引戰渣,
引埋成班左膠來玩浪費時間玩泥漿摔角, 無啦啦四面樹敵
你打國際線個目的係咩? 係光復香港屌柒共產黨定迫班左膠加入共產黨一齊屌柒你呀, On9

pinned

睇見成班on9話trump連任唔到香港就pk

唔制裁中國 係美國p硬k個道理都唔明？

全世界都知 係連登仔先咁on9（唔排除五毛網軍又吹風）

exact7ly

籌碼就係要咁

不如提議比佢地,美國所有嘅警暴,都送中處罰.
中國是人類的模楷.

你咪試下囉，下場係
比人洗版式圍攻(真美國人黎)
比人集體block 二選一

成個acc玩單機 任你講啦

撐侵點解唔可以比人知
選個老人痴呆把撚咩
[url]
[/url]

咪係
乜撚野真心左膠
apple有無出過一句聲？暴雪有無出過一句聲？
黑人既命就係命，香港人既命就唔係
講到守底線，一定無咩黨派夠保守派既人做到

認同
要多謝嘅應該係美國政府 而唔係單獨讚侵

唔好忘記有份推動法案嘅人

唔該畀啲sense，宜家幫香港係兩黨共識，根本就冇需要靠邊站。宜家主旋律係鬥黃，我地只要將香港問題呢個波拋出嚟就自然會有人接。靠邊站反而narrow down咗我地嘅路。

我覺得個人名義支持問題唔大，係最撚怕有啲on9喺度扮哂嘢代表香港人，話香港人都撐Trump咁就死得

一定撐 Trump

香港抗爭中共係左右翼團結

何韻C, 眾志, Hong Kong Hermit咪左膠底

過度強調trump只會自我分化

[文宣圖] Protest like HongKonger

啲大企業就緊係唔係喇講緊啲人啊

特別係熱普城已經日日洗緊話撐 trump，唔需要更多人一齊洗㗎啦

就算你講平民
最撐我地既全部都係保守派選民黎

之前有條友開post叫人唔好舉美國旗俾人bin左幾耐
屌你又黎

個世界圍住反Trump嘅人轉？美國總統三軍司令，唔響佢朵響邊個？

錦鯉錦鯉，有咩高見？

其實美國人唔會得閒理香港，主要係政治領袖去表態